iPhone wtapps 打電話去另一部iPhone wtapps

想問下 如果人地傾緊電話 唔直接咁cut線話通話中
定會繼續好時平時咁嘟嘟嘟

求答！

推

有緊要事搵個朋友